大埔去東九交通雖然方便, 但仲有幾個on9位

1. 74X大埔方向唔飛新蒲崗同鑽石山
2. 74A條垃圾閪冇取消到 (住大埔都咁話)
3. 富亨富善照舊要轉車
所以重組下啦

74X 四美街大把客喎

74A 舊路有客又點取消
出到沙田又可以執返幾個

唔就你既就係ON9位
你住富善定富亨呀

非繁有條毛，搭82X/85M轉車啦
繁時又已經有74B

兩度都不是
不過我諗緊既然而家有74X同74D兩位全日線，點解唔一條做緊大埔墟時另一條做富善富亨？

點樣有
班次同服務時間cut完又cut
富豪又可以安排沙田線兜過去載

舊路客以前去觀塘就有
而家已經被唾棄

咁你富亨富善又唔轉車？

做得大埔區重組當然要俾多點甜頭大埔人

大埔啲屋邨除咗大元同廣福一帶，太和得一小時一班路過又貴價嘅74D，大埔其他屋邨都冇全日頻密車出觀塘

最好係74A取消之後落馬洲觀塘紅小做番全日

好似住雅景花園

我建議巴士公司應該開條線

樓主屋企 --> 樓主公司 特快, 一個站都唔停

錯啦
一個街口開一條線
點對點至港九新界不停站直達

紅小幾年前已經收皮 全線得返2個司機
跟本做唔起

但而家建議取消74A (佢一早應該早死早著啦)

運頭塘同大埔公路唔俾取消

建議中已經加BBI同改74D兜運頭塘
同埋真心唔埋點解D人唔撚搭條線但又唔俾cut